Save HK藍絲:20公分=8吋長既棉花棒插入鼻？幫我測試個護士都無咁殘忍

但唔係真係咁入好似攞唔到應要嘅sample 喎
唔深嘅咁你自己手指撩鼻都得啦

因為項莊舞劍 意在沛公

明明係支那要求咁樣插鼻去測，老咩作？

不過睇新聞唔係個個願意被插鼻，都係撩口

2cm 又攞唔到 白測

藍絲3日去1次
幫政府交數

整張爛鬼圖就話黃絲講大話
利申：藍絲去完比個生手插，好撚辛苦唔舒服左成日

我鼻血都流埋而家冇咗嗅覺

講左好耐唔係插鼻係撩鼻 + 撩喉
仲係咁用fake news 比藍絲廢老有位入果啲醒未

撩喉一樣會作嘔

中國係咪都係撩鼻加撩喉？

撩喉作唔作嘔唔關事
係唔好再用果張20cm大棒棒果張fake news圖叫人唔好去測
跟本就比位人入
叫人唔好去測可以講
1. 假陽性
2. 測果陣易中招
3. 排隊測試就得排隊選舉就唔得
4. 今日測完聽日中招, 咁測黎有撚用?
5. 咁撚多公帑用黎做上面呢個垃圾測試

醒未呀大家

咽拭子採樣真係咁測喎
FAKE NEWS邊撚度FAKE
港共一開始就係要你咁測 因為張文宣圖先改咋
係度倒果為因

兩個星期前既NEWS

本港第三波新冠肺炎疫情未止，政府早前公布的免費全民自願檢測，最快本月底推行，並考慮其中一種採樣方式為咽喉拭子採樣，民建聯立法會議員陳恒鑌，昨日上載自己親身示範咽拭子採樣的片段，到其社交平台，教導網民如何自行採樣。

陳恒鑌在兒科醫生唐繼昇的陪同下自行取樣。從片段可見，陳恒鑌先把頭部微微向上，然後張開嘴巴，發出「啊」的一聲，接着將類似棉花棒的咽拭子前端，伸至「咽後壁」位置，左右各擦拭1次，隨即把咽拭子頭部放入樣本樽內，並拗斷咽拭子尾部過長的手柄，取樣大功告成。

咽後壁

支那CDC 都係話要隊到鼻咽腔後壁
撩鼻係香港政府驚死冇人揸流攤咋
無知仲大大聲

屌那星，所有科學醫學有關嘅嘢都有standard 方法架麻，就算你啲水喉鏍絲都有唔同standard，藍屍認真憨撚鳩

係尻驗囉天才

等陣我驚個清高撚話一開始就係撩鼻
我搵埋OLD NEWS俾佢睇港共一開始諗住插鼻點知因為張文宣圖先淆底變撩鼻

你咪講左咽喉拭子
姐係插口唔係插鼻

係

一開始港共文宣係隊入去果款
衰左就搵人屈9人fake news

所以而家咪唔係插鼻囉
唔明人講咩仲大大聲

兩樣都插呀

鼻咽拭子唔測鼻咽

我之前係醫院嗰時就係做呢個鼻咽檢測
將條嘢插入去個鼻度
又痕又痛超難頂仲要兩個鼻窿都插一次

唔洗咁入嘅話我撩粒鼻屎比佢驗飽佢都得啦

港共一開始話係插鼻
即係所謂既鼻咽拭子
但比人屌完已經轉左做撩鼻撩喉
即係鼻腔拭子同咽喉拭子
佢淆青轉完你地仲話佢係插鼻
咁咪fake news囉

所以有咁多假陽性

啱，明明一開始唔公開透明，畀人屌完點改都得啦

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

插鼻無撚用，根本驗唔到，仲西過驗口水

香港撩鼻指引係有resistance 就停
同埋要兩樣（撩鼻加口）都做 是旦一樣做唔到要重做

其實驗唔到都好 佢地返去傳染親戚朋友死全家

利申，我係藍絲，俾人插完嘔咗三日三夜

啲藍絲吹水唔抹嘴既

Agger

我比人插完個腦成日都好痕咁，懷疑推左d 蟲去個腦後面

日日去都似 刷數字

同831打死人一樣

我照過內窺鏡，好彩有噴少少麻醉藥，入咁深一定好唔舒服架，冇用藥一定好想作嘔

咁我驗來做乜尻

深喉唾液係非入侵性測試入面最準嘅
係港共要揼水俾中國公司先搞而家呢樣嘢

冇理由，藍絲個個話號舒服咖

廿cm又無既
但要隊到入有阻力既位 唔係2cm撩下就算
大慨8cm左右啦

求old news

求港共文宣

做檢測嗰啲好多都係冇經驗嘅學生
佢哋唔識
見到個病人就嚟插到要升天
仲敢隊咁入咩
咪撩吓鼻孔側邊交差算

照胃鏡一用麻醉就訓咗

不過條食道真係好唔舒服

no no no你誤會咗，我講由鼻入嗰種照咽喉內窺鏡

哇屌 睇字都痛

嗰碌嘢有幾大碌？

醫護學生喺學校用公仔練咗咁多次抽痰
出到實習都驚到要就住隊，唔敢落啦
見住個病人喺度呀呀呀
要隔離個supervisor叫佢隊落去先敢

更何況係冇相關經驗同埋剩係上過一兩粒鐘briefing,一至兩分鐘嘅插鼻practical session嘅學生

如果唔好彩綿花頭nut左咁點，有d cheap綿花棒撩兩野就nut

好幼架，唔會塞實個鼻冇空隙，但一樣會唔舒服，所以佢會預先用噴劑麻醉藥噴入鼻

咁我撩舊鼻屎俾你都得啦

咽喉拭子係兩樣都插

20厘米就20厘米啦

本身共產黨話要喺鼻咽攞sample
係真係要插到好俾先到鼻咽
但尋日見到個唔知咩春專家話 只係插到鼻腔
鼻腔就真係好似撩鼻屎咁喇.....
鼻咽除左攞DNA仲可以測武肺嘅的確係
但鼻腔測撚到武肺咩，齋攞DNA就夠

得30%準確率，點驗都所謂啦
要緊要交到數

用英吋違反國安法

所以咪再引用張圖，依家根本唔係用呢種方法，

鼻咽測試唔係咁測係點樣測

你都識講咽喉...關個鼻咩事?
咽喉拭子係似扣喉果種感覺
係口入唔係鼻入

而家係用緊鼻腔拭子同咽喉拭子
即刻撩鼻屎+撩喉嚨ding

呢個係鼻咽
港共propose完比人屌到淆青
而家係鼻腔
兩樣野黎

真係亂黎

派$100做一次，啲藍絲立即日日去

所以咁又點
拗到一半先突然醒覺藍絲被人插定比人深喉關我撚事
藍絲講撚完我都係唔會去測架啦

本身有蟲就唔好屈啲黑醫護啦

藍屍原來同曱甴一齊驗武肺
戴晒口罩同face shield都知靚姐姐 9up 冇成本

藍絲廢老不嬲都唔撚理架啦
問題係政府大力宣傳既政策
而且係大部份藍絲都開始對政府抗武肺措施不滿
我地點樣趁呢個機會用實實在在又唔係fake news既原因
用道理勸掂身邊啲親戚/同事都唔去測
慢慢佢地先會唔信政府
一味話自己唔撚去測好似好威水, 一味屈係連登自J, 對大局有咩用?

政府知道插鼻咽嚇柒曬D藍屍
所以咪轉左唔插咁入
(睇東張西望訪問D驗完既藍屍，淨係話小小唔舒服就知咩事)
但咁樣驗條毛咩

聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

聯署「支持美國政府禁微信&抖音」

點fake法

你初步檢驗咪唔洗，叫你返去覆檢你咪睇下洗唔洗

放fake news預咗俾位人入

唔怪得4萬幾人化驗左一個陽性都冇
轉左個hea撩撚驗到咩

好好地吐口水就驗到
點解我要攞苦嚟辛俾你插
更何況驗完又唔係以後唔會再中
驗嚟把撚

我都唔係幾信真係要插咁入，好多時d野真係連自己友都會fake埋。